各業主小心你既租客原來係癡線

遇到呢D租客一定要盡快趕走佢

唔知佢做咩工